邊間找換店最着數？

遲下去歐洲旅行

咁多位巴絲有冇覺得香港邊間找換店個兌換率同手續費會好啲？

咩位置都得

當地機場

銀行電匯

屋企人

唔係通常機場先最貴咩

重慶堅成

咁叻自己搵啦，人地答左你你又駁咀

你去歐洲邊個國家先得架

唔係隻隻貨幣香港找換店都有換。

同埋除咗熱門貨幣，找換店個RATE都係麻麻。

我係唔知先問下姐因為感覺機場個啲會因為好多人都去換，所以會水深咗咁

諗住兌歐羅同英鎊